垃圾iphone x 一沖水就收皮

已經唔係浸水 開個水龍頭起個mon 到沖下
屌你老母個mon 尋晚變晒綠色 依家間唔中閃下閃下 震動又出事
買左x 既真係咪信佢個防水
拿拿聲補個apple care + 遲下換機算
垃圾

Iphone X 完全垃鳩圾，同會買黎用既人一撚樣

用落唔覺垃圾
係一沖水收皮果下真係估唔到

同你個名一鳩樣、ip67唔包沖水係常識 等睇入咗水買唔到apple care

Apple care唔包入水

好撚細水力炸wo

ip67浸水得 沖水唔得

Care + 唔係包兩次意外咩

Anyway 大家真係當個防水有等於無好過 唔好屎忽痕走去掂水

根本就係你屎忽痕

個防水頂住洗面放洗手盤聽下歌

每次要再俾錢

同我無買ac+當入水意外整一次moon 差唔多價
依家so far 無事 但驚有暗病
同埋好似無機換住 整又有排 買定ac+ 遲下換算

好彩佢比我買

又會入左水都比你買

我上網買 run 完佢個program 無事就得

樓豬咁有實驗精神 有冇諗過拎部iphone x睇下耐唔耐撞

繼續吹

圖？

傻西 出左門口 再買Apple Care會驗機 入過水/Hi花過全部唔受

你下次去門市佢會驗一驗硬件先 唔好咁天真
如果係咁 之前個個出門口爆Mon都即刻上網補個Apple Care

部6S試過跌落泥漿拎起搵水沖都無事

上網買咪得囉傻仔

我部8 plus 又係用水喉水沖入水，勸大家唔好亂試

真係睇彩數

我6s沖水都冇事

我真係未聽過上網買完 到場佢又CHECK

入完水上網買apple care +
去到比幾百蚊可以換過部機

佢check咪由得佢check, apple care+ 有2次意外換機

佢好似識好多野咁 入過水/Hi花過全部唔受

沖水都試過奶野

上網買/打電話買 佢唔會見到部實機，pass 到個遙距測試就買得
Btw apple 從來冇用過防水呢個term, 一直都係啲傳媒先會話iPhone係防水

見到ifan可以為iPhone 將d standard都改埋

6已經可以擋水柱。。。 7可以浸水
沖下水就收皮，叫乜ip67 實情係ip60囉

手機台不嬲多人唔識野但大大聲

我部7仔都未試過

我無深究 包7 係咪包 123456
如果係包 咁咪應該包沖

用家問題

我試過食飯倒瀉成pint啤酒落部SE 度都仲用得

我之前部IPHONE 無寫IP67 都無事 以為X寫明IP67 實無死啦點知

成日見污糟拎部iphone7去沖水洗
估唔到X仲垃圾過之前

我就係見人部7 8 污糟拎去沖水都無事 我見污糟咪走去沖下

冇圖你話部機一沖水就爆炸都得啦

圖都無張？

你唔係諗住買完ac+壞左唔洗比錢換機？
第一次用iphone?

唔洗圖㗎，由佢吹啦

依家個MON 有時閃閃下 OR 一條線 我睇下捕唔捕到黎影
尋晚就真係全MON 綠晒

純文字討論

後買要check機先買到 care +

ip67

用唉瘋

你都幾戇鳩

笑撚死咩ip67唔沖得水

i狗邊有常識

圖?

我部6s跌過落馬桶都無事 屋低廁所 沖左廁先跌

肉眼睇好似閃左條淺痕出黎

認真呢，我成日都用水沖部7plus（上年12月買），乜事都無

出左事先後悔冇買？補唔切架啦

慘 部機咁貴

浸水得沖水唔得
邊個on9講得出口

係咪因為沖水有水壓？
Btw,圖呢？

IP67一定可以防沖水
但講咁耐圖都冇張 自己判斷下個可信性

你搵支高壓水槍射佢咩
同埋放入水裡面一樣有水壓

撞手神架啫
冇話嘅

ifan咁撚多弱智

上網買唔洗check機呀

有圖又肯定有其他野講 無限loop

應該部機氣密fail？

d人會話我趺過定話我用消防水喉沖過好

你咁近影都唔知你影乜鳩

游泳池

有心睇會睇唔到咩 下面條橙線 無心睇我影幾清你都有其他野up

咁你仲唔book天才

屌佢老母 上個星期部iphone7+拎去沖沖水
點知入水 個mon右下角變色 個鏡頭有霧
又話ip67 防一米水30分鐘

聽講依家iphone x維修換機要等好耐 遲下先 反正正常用無事既

一沖收皮 好失望

your face your fate

拎去check下係咪氣密Fail啦

雙修緊x同s8, s8好似ip68都未掂過水
啲廠又唔保入水，即係佢地都知自己防水廢，用家試真係玩命

佢都唔保架啦
用家真係唔好掂水

拎去沖水係弱智
污糟用濕水紙巾抹唔得？
Apple好似冇用過防水嘅terms

傻鳩ifan乜鳩ip67唔沖得水，sony z同z5成鳩日過熱我開大水龍頭沖鳩佢都唔入水啦

定黑科技apple連垃圾sony幾年前技術都追唔到呀

氣密fail嘅話即係佢QC唔得
理論上應該免費整
最起碼Sony係咁

ip67 用家沖下水都被屌
而唔係屌apple 你地都痴撚線
可唔可以起用家立場諗下

屌又話防水，原來咁易收皮
既然防唔到水就還我3.5mm

我iphone7沖涼打機都冇事

防水同有無3.5mm無關係架

到時同佢講下

樓上班on9 ip67 唔一定包返ip65 個d 上網Google 都懶

你地用家黎架炸 買左apple 股份呀
標ip67 沖下水洗下姐 唔係咩abuse用法嘛

Cut嗰時又賣藥咁話幾正幾正，嗰時就話cut咗防水正，而家入水就話無關，你講哂啦

又咪要再俾錢，中完伏又要交智商稅。

今次真係信錯apple

我唔係i打手，我用開sony架
宜家sony機3.5mm同typeC USB位一樣係無蓋防水

你條線都斜得幾得意

笑撚死 ip67 唔係防水都講得出 idog個腦真係生虫

我作為一個用家
從來冇用水沖過電話
就算十級防水我都唔會沖
污糟咪用野濕水抹
我理得係apple定sony定三叔
我就一定唔會拎電話沖水洗

開個水龍頭起個mon 到沖下

他朝你部機掂水收皮果陣希望你都用返同樣態度處理

正常平時污糟咪用布／濕紙巾抺乜都夠，真係要用水洗就開盤水浸落去洗，儘量避免開大水龍頭冲

A device which is compliant with IPX7, covering immersion in water, need not be compliant with IPX5 or IPX6, covering exposure to water jets. A device which meets both tests is indicated by listing both tests separated by a slash, e.g. IPX5/IPX7.

樓上好多識少少扮代表
諗下都知沖水同浸水係兩個standard嚟啦

係ifan弱智定an狗弱智？

他朝我”跌”落水收皮我認命
但自己去”沖”水收皮，應該唔會發生

到時咪拎ip67 黎講就得啦

不過連登仔講一套做一套

用左咁耐
都冇因爲入水壞過機
你放心
更加唔會自己去沖水

你用熱水

我部手機成日拎去沖，沖住涼用都冇問題。

利申：galaxy s8

apple d 野要當藝術品黎用先得

你都影很好型喎，成部機影唔得ge，放大影做乜鳩

Ip67防水唔防手賤

又係屌住用 i瘋狗真係垃撚圾

影過你咪知囉 一開始廢事比圖就係知你地班撚柒乜都屌一餐 比圖都廢事

iphone7開始已經成日拎去水洗
一年都未入水
你沖又唔係用高壓水槍
普通水龍頭出水同浸水有咩分別

Idog: 用家問題

唔得架 你咁用係錯架

半年前唔小心將部i6整跌左落馬桶度，入曬水 秒拎番出黎，已經虧虧地，掣又禁唔到，禁多陣機都熄埋。我將佢放左入雪櫃，放左半個鐘之後拎出黎，之後放左入米缸，又放多半個鐘。部機好番 但係就淨係用唔到touch id, 之後拎左去 整，但果陣好驚比佢check到部機入過水，點知乜事都冇，話搵唔到原因點解用唔到touch id, 仲話因爲係保養期內，幫我免費換過個芒 用到依家

利申：認真，不過樓豬你個芒搞到咁好似真係難搞少少

到你入咗水就係當人為架啦
Apple自己都帶晒頭盔

正常應該check到，可能你好彩，佢冇留意

浸完刷所水放入雪櫃同米度？

你真識食

全世界得Sony保入水，一入水直接新機

IPHONE X 搏唔過

應該係，佢果陣都係用佢部iPad禁下，check我硬件果d野

還掂都係，成部機用多次水喉水沖同默乾佢 我果排晚餐主打公仔麵，冇事既。 屋企人就難講啦

屌鳩我ip67唔沖得水嗰啲自己Google下先啦 an狗都唔識google

真心建議唔好、因為水蒸氣會入到去

等級六係防高壓水柱
用水喉沖算唔算水柱?
亦即是話ip67唔包上面堆抗性?

Apple自己都話只係抗水，唔係防水

Apple IP67 根本有同無無分別

等睇幾時有人告9佢

防水 好似得防水塗層 用耐左就防唔到水

ip67
個7係解第7級wo
第8級係最高
如果7唔包1-6咁分咩級呀

話ip67唔包ip65個啲咁唔通ip67防唔到ip17嘅塵

越出越渣

用iphone 7得閒就洗手液洗下

過左6 又過左7 應該點寫

利申 用緊8plus

idog真係好撚柒

每分鐘12.5l 我沖果陣1.25都唔知有無 仲要係沖個MON 唔係沖D洞位

可能佢講緊唔可以用消防喉啲水柱沖部機

我敢講我唔係沖 拎去浸佢都會收皮

間唔時會拎部note8去沖水 宜家搞到有d驚

我做地盤上次唔覺意跌左落啲英泥漿入面 拎返出黎沖水喉水 用左差唔多2個星期
都係一切正常 係個喇叭口清唔乾淨好似細聲左

利申8plus

英泥保護
真。防水

笑撚死 成班人唔知咩叫ip67
Ip6x = 防塵level6= 防止絕大部分塵埃進入機內
Ipx7 = 抗水level7= 浸水1米深水壓

Ip67= 同時兼備以上能力
但ipx7 唔等於有ipx6 射水柱個水壓能力

如果部機同時有幾個抗水能力會寫成ip65/ip67

依家先知咁簡單一個ip67 咁多人一知半解但又不求怎解

仲要講緊個standard 係lab 用清水， 機身無損壞之下做 所以真係唔建議專登擺入水度，無入水真係好彩 唔係必然

我用s7e 日日都拎去沖水洗機 完全無問題
iphone 不了

如果你個防水係做到7做唔到6嘅效果
咁應該係叫抗水分類唔係叫抗水等級
等級6嘅野等級7點會頂唔到 擺明部機嘅問題

蘋果好似講過防水有限期
一早戴晒頭盔，無諗過咁早出事姐

個限期點都唔會咁短掛 x 出左幾耐
我s7e 年半前嘅機 仲要跌過好多次 照舊日日沖水

用左2星期

我部iphone7日日沖水洗都無事

笑鳩樓主果d根本係on9
防浸水唔防沖普通水喉水壓都撐得
仲要夾硬係到拎個防水等級出黎解讀
idog唔係浪得虛名

IPxx 你定？ 人地定個個嘅standard 黎 人地定個位都寫到明唔一定和下兼容 反而你講到實牙實齒好似一定等咁 如果真係有人聽你9up 拎去沖搞到入水你就真係

IPxx 你定？ 人地定個個嘅standard 黎 人地定個位都寫到明唔一定向下兼容 反而你講到實牙實齒好似一定得咁 如果真係有人聽你9up 拎去沖搞到入水你就真係 [/quote]

咁都可以扭曲事實 真係上連登勿認真

QC問題

我日日都拎部iphone7沖水都完全無問題(祼跑開多手指印)

貼晒standard出嚟都可以死雞撐飯蓋
An9重無恥過民建聯

可以上網買ac+唔洗check機？

有次超大雨手持iphone7 跑步幾粒鐘，完全無事！

真係會死？
我晚晚都同佢沖水喎

先唔理沖水即收皮呢個問題
拎部機去沖水呢個行為係最白痴
你試下用濕毛巾一抹，再用眼鏡布一抹
比你拎去沖水有效10倍

無論咩機都好，唔好拎去沖水咁on9啦。。。

好坦白佢話防水咁我就 suppose 佢真係防水嫁啦麻 況且真係慢水流咁沖個mon我又卒兩野咁 無諗過其實唔得

個個話IP67 唔沖得水 但係浸得水 我去試下浸埋佢

認真mode 過到IPX7浸水唔一定過到IPX6沖水
所以Sony既電話係會IP65/68兩個寫哂

睇返樓上話ipx7包埋ipx5/ipx6 個d 一起底都係***打手黎，唔怪得死都要踩iphone

見到頭一兩頁班人on99講apple care+冇得上網買真係笑撚左
想知個d人究竟有冇買過
我部6s早一,兩年都係上網買
去過3,4次apple攪d野都冇話會係門市特別再check過
當初上網run到過佢check機個野咪得 個care+仲未完 去到出年1月,諗住下個月都拎去加錢換過部算
利申家下轉左iPhoneX都照買左applecare+ 本身仲諗過得閑沖下水洗
鏡頭個位好積塵 但睇完樓豬個post驚驚地

浸完又多條線 屌你老母真係垃圾

沖水唔同浸水呢
同埋水蒸氣都唔同水
而家既防水係指落雨或者跌落清水
其他situation 用家自己搵命博

唔緊要 咁當我唔識野 可唔可以搵個寫明唔向下兼容嘅出處俾我睇下等我死心？

仲有我又想問埋 咁我要防塵加抗水6級同7級應該點寫 ip667?

可唔可以搵件ip667黎睇下 我上網睇咁多就無見過你講嘅同時有兩個抗水等級嘅寫法

同埋我想問同你個講法 我就咁講ip67 請問應該點先知佢係 6級防塵同7級抗水 定係6級加7級抗水

咪撚試呀真係

用濕布抹最有效

浸都咪撚浸 岩先浸完又多條線 QC一代不如一代

自己睇下Sony都係IP65/IP68分開寫

上面咪貼咗

見到頭一頁個傻鳩話咩APPLECARE上網買會係門市再CHECK真係戇鳩鳩 仲要咁多正皮 個D人究竟有冇買過

ok 我追漏左 咁我柒晒 我自己收皮 原來等級係唔包低級嘅功能 咁我真係唔明點解要用 level 黎講

連登本身多學生再加上手機台 係咁架啦

貼定埋圖 廢事又比人話我9up打手乜乜柒柒
個APPLE戶口屋企人都有用
有買AC+果D先係我用既 3個AC+都係上網買
macbook唔洗錢換過mon1次 retina螢幕掉漆單野
6s個wifi神神地,上過幾次門市攪都搵唔到咩問題又免費換過部新既比我
幾次上門市都冇見過佢地會另外再特別check野 都係係部機run完佢地d check野programme就算

咁呀樓主買左applecare 未？

樓豬應該拍低浸水嗰幕，等班打手收哂皮

拍左佢地都唔會針對部機QC 而係直接屌我ON9 拎去浸

買左AC+

btw講開又講
我覺得正常預長用部機既 ac+真係抵買

一早講過戇鳩仔先買iPhone x 無計要威呀

之前D機都無買到都無事 今次太信自己硬件運 收左皮

我預自己長用2~3年先換第部機
諗住家下6S都臨完保養換過部

即係有人為意外又未買applecare，可以上網買左先再去apple store整？未買過apple care，今次蠢左

你過到佢個TEST 咪得

你部機仲著到安全過到佢programme咪得囉好似
不過ac+好似有限買左唔知幾多日內先買到

我指部機激活後唔記得幾多日內*

60日

已經俾左錢換過部，諗緊買唔買好，仲有半個月時間考慮

你岩
好驚比關狗mark低cap我圖話我露底講蝗語

上個月出左部7
同你一樣沖水沖左3-4次到 最後果次出事
無買apple care
最後解決方法只需$150
Apple 換部全新機比我

樓主勇武 哩個po班idog真係笑撚死me

"標稱IP67的手機可以完全防塵，並可放入最深1m的水裡，同時亦擁有低擋壓或高壓水柱的能力。"

Ref:

標稱IP67的手機可以完全防塵，並可放入最深1m的水裡，同時亦擁有低擋壓或高壓水柱的能力。

係格雜見到，又係攪撚笑 話明防水機 仲可以一定要有隙 真係當班用家狗咁撚

The ratings for water ingress are not cumulative beyond IPX6. A device which is compliant with IPX7, covering immersion in water, need not be compliant with IPX5 or IPX6, covering exposure to water jets. A device which meets both tests is indicated by listing both tests separated by a slash, e.g. IPX5/IPX7.

The second digit indicates the level of protection that the enclosure provides against harmful ingress of water.[1] The ratings for water ingress are not cumulative beyond IPX6. A device which is compliant with IPX7, covering immersion in water, need not be compliant with IPX5 or IPX6, covering exposure to water jets. A device which meets both tests is indicated by listing both tests separated by a slash, e.g. IPX5/IPX7.

幾年前日水 LG G3 (L24) 成日係水龍頭沖水洗乾淨都無問題

ip67 連基本防水都fail, 去海關告佢la, 虛假商標條例

咁好 同佢講咩 有無check 到入水

[red] 用得ip67黎做賣點然後又話apple冇話過防水？[/red利申用緊iphone8

今代qc好撚廢

換左幾部 唔係有隙就係mon有死點

宜家用緊呢部有隙，反光會見鏡頭玻璃入面花左條痕

但係個mon冇事，宜家都廢撚事換

去換又問你影唔影響使用

用到差唔多整爆佢換過部

岩岩去左官網睇
點解樓主會屎忽痕走去沖水

iPhone X 防濺、耐水及防塵，並已根據 IEC 60529 標準，在受控制的實驗室環境下接受測試，獲得 IP67 防護等級。防濺、耐水及防塵並非永久功能，可能隨日常耗損而遞減。切勿嘗試為沾濕的 iPhone 充電；有關清潔與抹乾的指引請參閱使用手冊。液體造成的損壞不在保障範圍內。

water proof同water resistant係兩樣野黎架喎

沖涼無事

用三叔成日沖水洗都無事

部z5落埋海影小丑魚都輕鬆
垃圾apple

iphone6s 跌過落屎塔浸左10幾秒都冇事
用緊第2年

qc 廢要人硬食

換機要撞手神 不了

格離水果post入面Ｄ人話維修部仲同佢地講部部機都一定會有隙添

班友講到我好似test ipx5 ipx6 咁拎支水槍對住d 隙位高壓射3分鐘咁
何況我已經test 左 又拎去浸 多左條線 樓上班友點睇

其實真係好攪笑，睇過幾部機既集中討論post，係得iphone區勁多人講qc 同維修野，可能iphone用家特別吹毛求疵啦

根本就係撚客

用咁多年iphone今年最谷撚氣

AE Card?

唔係 上左3C 初初唸住硬食千幾2千維修費
點知店主同我講幫我清乾晒入面既水漬
換埋試水紙 叫我直接去第2間apple同佢講用用下唔著 我部機係開到功能正常 只係無左backlight
去到Apple 直接同佢講用用下無左背光
最後佢見我買唔夠10日就換左比我

3c維修？

出色

i7 plus用左一年
日日沖完涼順手沖水洗洗個mon
乾淨又唔怕壞

我去apm 買ac+ 冇check 機
一分鐘埋單走人

睇吓邊間啦
FW會拎去check

間野出色d 最後佢都係收我$150檢查費
非廣告

唔一定係ifan傻
當年Sony z都出事
又係入水比人告到要改廣告唔講防水
電子野要防水有好高要求
唔係你話防就防
手機跌過落地就可以有虛位錯位
入水有咩出奇

個問題應該係冇跌過，但用水喉水沖都入水

問題係全部野都無真憑實據
總之係用家take risk

竟然係咁，***真係無恥

都有人係放袋/褲袋壓過，彎左少少有虛位，冇得一概而論
不過如果你有心有閒錢去apple walk in即場拆封測試，出左問題都應該賺唔少YouTube follow

我都唔明點解2017年都有人會問點解d人拎部ip67電話拎去洗mon
只能過怪我地行得太前

岩岩去左genius bar 佢比我用ac+788 換機呀傻西

邊撚到驗呀 睇過 係咪驗完你老母西呀 連登傻西又鳩up 有d 柒頭仲話咩第一年唔係ac+ 自己睇下ac+個contract conditions 啦

鳩up 既十幾個正評 講岩既反而比人負評 正評同負評果班傻西自己檢討下

idog就係咁 柒撚到應一應仲死兜

Android機得 iphone 無理由唔得掛 點知

成班i🐕🐕即時停曬吠

洗完最多喇叭要等十分鐘乾先正常返
除此之外所有嘢正常
唔好問我洗完可唔可以即充電

s7e日日都洗部電話
iphone喎

無事就大大聲講ip67 有事就科學家咁搵晒data話唔沖得水

由iPhone 7開始會用水沖機都無事...即使轉咗8 Plus同X都係噉

都未計我事後拎去浸

其實你睇返sony 防水既standard
eg xzp 佢係ip65/68 就會包到低壓水柱同浸水
iphone 冇寫 啫係包浸唔包沖

利申 用xzp 覺得污糟個陣會沖水洗電話

都話我浸過

何況我既沖係好似屙尿咁沖個mon中間 d 力已經起個mon spread 晒 唔明點解可以入到水

佢地係咪洗埋sim卡槽啊？

一 跌過落地下
二 出廠qc差

如果係開盡水喉咁沖落電話就難講d
不過如果你話係屙尿咁既水 斷估都冇1m 水深既水壓咁大既 咁就只能得呢兩個解釋

班ac+笠水狗係邊
乜撚野花少少唔包？？

幾戇鳩嘅人先會無啦啦拎部電話去沖水

幾on9既人先會講得出依句

幾戇鳩既人先會無啦啦拎部電話黎打電話

都唔係第一日有人咁用架啦 班友同社會脫節鳩鳩地

果班撚屌都唔知買過ac+ 未
肯定日日上手機台人講佢又講 但知d 唔知d

56k.jpg

分分鐘連iphone都未用過 執老豆老母二手機用😂

發現新大陸

日日起到睇跑分 鬥開app 快 然後當自己手機專家

呢句真 成日拎d幾分幾分出黎打飛機 之後笑鳩人地部機廢 點知成皮野部所謂ip67電話
痾尿嘅力度就收左皮 仲要屌番用家問題

次次新機都買AC+..但一次都無claim過會唔會好傻豬..

屌 跑分快都要輸比xzp

係咁架喇

同班友價值觀真係完全唔撚同

又推翻上熱門

蘋果頭幾水真係最垃圾

X 根本就係未完成品

趕住出貨求鳩其砌 反正講明入水唔保

點會唔保 如果講到明ip67

點樣未完成品法？
而家部機入面啲零件砌左一半就拎出黎賣？
qc問題就代代都有嫁啦 講到剩係得x有咁

apple根本乜都呃人嫁啦

iphone沖水拎去泳池用都得
佢功能之.一黎

樓主部X個sim卡槽個膠圈可能唔啱位或者甚至冇咗而入水

係真既話sim卡槽個試水紙晨早紅左啦,
蘋果仲會畀佢788換機咩?

街外換mon唔係原廠質素差 同埋影響埋touch id and 防水 重點係無得就夠期飛爆部機換翻新機

係呀，你千奇唔好買，都叫你屋企人朋友唔好買

之前拎過幾次7+沖涼睇av打丁
用花灑大大力沖部機都冇事
依家轉左X 未敢試

花灑咁勇

如果一隻手機擁有 IP67的防護能力。按照上表，在不破壞外殼的情況下，6表示該手機能完全保護內部電路不受灰塵入侵；7表示該手機在浸入不超過1m深的水下時，能給予內部零件不低於30分鐘的防護時間（並不表示完全沒有水進入內部）。

wiki咁寫喎，ip67唔一定保證唔入水

呀科學家入水都可以唔壞架 但依家有野壞呀嘛 姐係無防護時間囉

6同7代表唔同野 講緊防塵同防水各自level